游主任近來生活點？

有無人幫到佢手

我幫緊佢指插